阿富汗多處雪崩 村落被埋逾百人喪命

阿富汗各地連續三天落大雪，引發多宗雪崩，死亡人數增至100，其中一條村至少50人死亡。

在阿富汗中部和東北部省份，雪崩壓毀幾十間屋並阻塞道路，增加救援難度。

在努爾斯坦省（Nuristan），兩條村被掩埋，其中一條村至少50人死亡。

雪崩在其他20多個省份造成54死，52人受傷，168間屋被毀，幾百隻牛死亡。

惡劣天氣和厚厚積雪令救援人員難以搜救生還者。當局擔心死亡人數會上升。

鄰國巴基斯坦也因氣候惡劣傳出災情，西北部地區至少有13人死於雪崩和豪雨。

法新社

not 支那

呢d地方，早日蒙主寵召都係好事黎。